除咗醫護罷工施壓正苦封關，仲有佢地

醫護當然身處虎穴，每日同死神搏鬥，但其實班空姐空少，尤其是大陸航班嗰啲，係主動接觸病菌。醫護尚有有防護裝備，但班空姐空少得個口罩，套制服痴晒啲病毒帶返屋企洗又污染埋其他衫...

如果佢地肯罷飛大陸，其實都幫緊某程度上封關，加上佢哋工會人數係數一數二！

我唔係做呢行，大家可能覺得我好自私，純粹意見提供